uncharted 4 update 之後玩唔到

卡咗係度 ，係naughty dog 網站見有唔少Report，
有無巴打一樣 ？

Version 1.18
Pro 機

戇鳩
入game 要 disconnect 上網先得
垃圾到